[扮工動物園] 做咩無人開Post?之星期一 (2)

又爆

日日爆

我連對面果座(只係隔50M)都見唔到

最普通個隻款
灰同杏色
朋友無時間寄比我

全城匯

少著波鞋
不過之前著開nike

要叫兩碗

想買對白色波鞋

訓醒了

我都未lunch
你已經食飽訓醒

初黎報到

有無睇中邊款？

新人要自貼

自貼是常識吧

我想有個呀哥多啲

係 呢個規矩黎

未呀
仲睇緊
應該買簡單個啲款

我都想要啊哥

三成...................

其實是咪得香港會用建築面積去計?

保護小櫻

大家好

Boost

第三次

我都訓醒
尋日攰到一個點

幫我數住

做左啲咩黎

暫時仲數到
等緊老闆覆我

虎哥

做過啲咩啊
而家去打邊爐

大哥早晨

蓉蓉想念你喔

90度

我憑著直覺(重病)

你捨得上黎啦咩

又北上?

逐漸變黑又得, 立即變黑亦得~~得咗!

(oo)

七點戈時有諗住SAY HI 但係未有人開PO

今年大霧日子好少
上年大霧左足足兩個弓

腦魔

早講呀嘛
我個陣啱啱發完夢應該濕緊

而家講
麻煩豬豬聽朝7 點開post
射射

濕緊

徵呀哥

虎妹好可愛
鍾意佢多過絲絲

上晝開咗幾多個會呀清?

我住果度無遮擋，直望深圳

吃粒種子莫再悲

罷工

因為一嚟就係落雨

[member]有個細佬[/mem ber]

罷

真空

轉返未？

係囉

跟呀～

著蓉

咁好嘅，我唔會

蝦蝦, 我又頭痛...
咩事呢

拿～（給）

射波去神州

細個覺得呀爸呀媽偏心佢嘛

'你有聽過《老人與狗》這故事嗎？'
男生拖著女生的手問道
女生注視著男生 輕輕搖頭
'要聽聽嗎？'
女生微笑的點著頭

-----------------------------------------

在一個近海的小鎮，有一個流浪漢

他 總是髒髒的
他 總是目光呆滯
他 總像是在喃喃自語

鎮上的人都把他當作麻瘋病人般
離他遠遠的 沒人會願意接近他

有人說 是因為他年輕時好賭成性
把身家都敗光了
也有人說 他的妻子背棄了他
跟別人跑了

但事實為何 沒有人知道
因為 他 只是一個流浪漢
沒有人會願意聆聽一個流浪漢的故事
沒有人會有興趣了解一個流浪漢的感受

但有一天 流浪漢在小鎮的外邊
看見一只污糟糟的小狗
沒氣沒力的趴在地上
那骨瘦嶙嶙的身形 絲毫不帶感情的伏在地上奄奄一息
流浪漢再看看那只狗的眼睛
空洞的眼神 竟然不帶一絲生氣
連流浪漢也感受到那份絕望的心情
他想也沒想 就把身上那僅有的碎錢
買了一條熱呼呼的雞腿
放在小狗的嘴邊

小狗嗅到香噴噴的雞腿 頓時精神起來
不消一會已把那雞腿連骨頭一併哽下

流浪漢看到那空洞的眼神恢復了神彩
心 竟然也有一絲激動
但他又能做什麼
他 只是一個無能的老人
他 只是一個一無所有的老人
他 只是一個一無所有的流浪老人

但偏偏那一次後 小狗一直跟隨著他
一開始老人也擔心 小狗跟著他
會令三餐也無法溫飽的自己百上加斤

但好幾次睡醒了後
看見小狗叼著一只小兔回來
他就開始覺得 小狗不是負累
小狗是他唯一可以信任的'人'
至此以後小狗就和老人形影不離

可是有一天老人在海邊和小狗看完海後
不慎跌了一跤 後腦勺撞上了石頭 流血不止
附近的人看到 就立即叫救護車
救護人員和警察趕到現場
試圖把老人帶上救護車
可是小狗從沒見過這麼多人圍著他和老人
受驚之下不斷吠叫 不斷阻礙救護人員接近老人
警員見無法接近老人 無法可施下
只好用警槍把小狗射殺
而老人亦順利登上救護車接受治癒

老人醒來後 從鎮上的人口中得知小狗的情況後 心痛不已
一直帶著傷痛的心情
淚流滿面地去到小狗身亡的海邊 為他默哀
並向小狗許下一個願望
今世的恩情 老人無法償還
但願下世轉生 能夠好好報恩

-----------------------------------------
女生聽完這故事 已經淚流滿面
'你知道我為什麼從第一眼就選定你嗎？'
女生不解地搖頭
'因為你就是那只小狗，我就是老人，
這輩子我注定要再遇上你，然後用我的一生，
愛護你 償還我欠你的恩情！'
男生緊緊的擁著女孩說。。。

我新黎咖

射波gogogo

新人自貼

Ya Ha~

是常識

然後休息一個月搵行家

0130 聽18樓c 座

今日咁文青

肉波巴幾時咁感性

自貼

咁我細佬都幾主動會做呢啲嘅

騙子的故事

就快瞓著

6s 燒電燒得快過se 大0.7吋既下場

我呢排都成日頭痛
一痛就要灘係到
一係就要訓教先無咁痛

話說我買咗啲三千年開花三千年結果
有冇人想要

見到老人
諗起余華本活著

Btw肉爸爸你快啲睇醫生

咩黎？

我覺得部6成日都好熱
熱到可以煮熟隻蛋

此果只應天上有
人間難得幾回嚐

活著好睇呀，好慘好無奈

你問虎叔，佢誠意介紹

你識啲野

無花果？

hongkongbank 有淨現金提款atm

無野喇 我搞錯

咩嚟㗎

食完火鍋
食雪糕
好勁飽

你年紀......

蟠桃菓

是咪哈根大師

Yoga雪糕

我呀爸知

zzzzz

gg cup

你個名

就係呢盒
仲有第二隻係猛男黎

真。青

蟠桃果

想問下北海道12月有咩地方一定要去？

小樽，函館？
會去8-10日

愈黎愈貼切

鍾情dry撚死

未去過澳門
有無猛男同我去

tomamu

有白汁司華力腸飯食？

Dry撚死石板街無得輸

想問
啲男仔話鍾意處
咁50歲嘅處呢？

屌你正啊喂

6係伏

肉地豬冇肥豬咁好聽嘛

石板街

你？無野嚕

最鍾意問極端野
但唔鍾意答

我

Okay
即刻book一張床

唔係
間餐廳食yoga

好呀
新酒店啊我要

餃餃想住邊間？

辛撚虎召喚

馬清是咪去渡蜜月

係薑
我本身想買埋，但驚冇人食

dry清

moxxxxxick

Ritz Carlton

起音樂

給我一粒

你邊忽似青頭
帽就有

北海道

精神薑

差啲噴咗舊波蘿出嚟

伸撚虎條撚識飛

我地一齊食啦

老處女

我個人冇咩值得幻想嘅空間

我喂你食

岩岩食食下雪糕追緊post
有客坐底問野

呀～～

邊個咁煞風景

係囉
嚇到我都離 一離啊

汪呀姐

如狼處虎

係
好飽好飽

等我今晚都偷食雪糕先

邊個叫我

我喂你食

無人叫你wo

要問下有肉地

I don't know
其實無咩特別
但啲低能仔食完特登講自己戰績就份外低能

個位姓肉

好唔好食

摺返埋

你係佢個仔
你都應該姓肉

餃餃餵食嘅，特別好食

呀下～～我要飛往天上

豬豬 我真係好愛你

斷左關係
佢成日痴痴地咁

呀下～～我要天際o翔

你2個

由今日起
我變she she

我鍾意周圍講比人知

4

第四次

第4次

歧視我

有肉底餃子

擁抱可以為別人充電
所以當對方說累了的時候
請擁抱一下他/她吧

你做咩姐

諗起太公分豬肉

睇緊小說

太公=虎哥

成日飛嘅你哋小心揀邊間airline....

虎哥輩分又大咗

佢不嬲係呢度最大架~

中國國際

咩最大先

多謝兩位幫我計住幾多次

霸氣

女都無、渡咩

菊花

是咪要請食飯呢~~

me都有份數

你好似早兩個星期先去完日本嚟?

你又知嘅
你唔講我地真係唔知

計咩

短程都係因航算

又就放工 執野先

倒數中

咁你都知!?

假期有結衣bb 陪伴係最幸福既事

頭髮長到心口

心口照pls

第幾次張開西

好咸濕呀你

打漏咗字~
第幾次張開西上嚟

中國國際航空(國航), 不了

不了
一陣嚇親你

好悶，除左上連登、香討、Facebook 睇live , 仲有咩可以消磨扮工時間

打機

咁都要屈ME

踴躍D 晌度吹水
無奶油仲有時間

上連登落連登上連登落連登上連登落連登上連登落連登上連登落連登上連登落連登上連登落連登上連登落連登

眼瞓到計唔到條數

香媽睇得起你先同你食飯架

我等緊老闆.........

餃餃係屬於我嫁

我啲老闆都係男人
等緊條數

我㩒咗四次計數機先計到啱數

我個心屬於你

我等到眼訓
啲單寫好哂
差老闆條數

個身呢？

個身屬於其他人

你不守婦道

有咩吹？
C字頭同虎哥耍花昌

無呀
同我傾

我準備收工啦、又一日

無野講咁bye bye喇 see you tomorrow

30幾度俾老闆點左去搬野 應該點報復

原諒我

啜佢兩啖

知你對我係假情假意

我返到去成身汗之後攬住佢啜
with love boss

望天打救

See you

收工 88你條尾

個種汗水加身貼身嘅肌膚觸感，好熱好sweet

等得黎都死左

仲有最靚嘅豬腩肉～仲有最靚嘅豬腩肉～

當減肥

身貼身，如海嘯沖擊我，使我向下沉。
佢會唔會沉左我

同老細來個法式濕吻

佢會沉船

軒仔！！

從前有個細路好曳, 有一日, 佢死咗

我為左找卡數放左隻股票 啱啱一望，佢一直升緊

佢會對你唱: 喜歡你讓我下沉, 喜歡你讓我哭~~~

屎忽都會屙屎，你仲懶過屎忽呀

巴黎鐵塔反轉再反轉

笑左

姓掏

5

5次啦!你想點?講

如果你是騙子
欺騙感情才抱我
請如常騙我

一陣出TST 做PT, 大家見到me 唔好say hi

貓：熱死辣辣，你唔好過黎呀

跑走左喇

真。西瓜ing

做幾耐

Take care

搵緊客

你不吃兒，但我吃

糕糕

來個助攻先

問過了，佢話我太難消化，叫我早啲返去訓教

唔想行去個邊啦，好遠

呢個我熟手

6球食唔哂

我啲貓仍然圍著我轉

即是食滯咗?

開冷氣佢訓我心口，氣都抖唔到

唔好講得太清楚

未知呀，唔打算講

幸福
我都想係咁

達人級別

我隻貓唔會
佢不屑同我訓

凍會搵我

心口太重

因為太肥？
但我係比佢壓醒左

凍會坐大髀，但唔會上心口

好得意 佢個噹噹係黑色好型

唔會掛 我以平胸聞名荃灣

等佢食散水餅嗰一刻先知

咪嚇我，一個人訓會驚

唔信

清好波

唔識

你有無喵住走

好有畫面

好感動 今日無返工
隔離同事WTAPP我講我D客係咁打返黎搵我

甸黎甸去

唔知隻字點打
teen 黎teen去

大家好, 我準備好OT啦

類似

張西哥

打烊啦老闆

同事：快啲好返返黎做野

典黎典去

西

未

叫羅拔臣，整啫喱既

似男人名多啲啵

咁姓何個位又點

未走duck
等開會...

典嚟典去?

癲黎癲去?

糕糕
我陪你

都係膠膠好~

我唔識
就快玩到精神分裂

我緊係好

我頭痛
真頭痛

賭王

我都唔知

痴左線

咁我真係識個姓何既女仔都係住荃灣，又靚又nice

介紹比糕糕啦

有冇仔介紹呀？

都話有個教大學

食女食到唔想食

求介紹

又話留比我

你頭先又唔要